
                      Mad Max: Fury Road ofrece. No hay una manera más clara o concisa de decirlo. 30 años después de haber aparecido por última vez en la pantalla grande, Max regresa con una venganza.
        
            